港鐵請咁多尼泊爾人有咩用

啲站都唔開

藉口黎架姐
之後每年都多筆開支
加價再加價